Star☆Twinkle 光之美少女 (3. 2. 2019首播)

(來源：
)

今季聲優名單：
星奈光／星空天使（星奈ほしなひかる／キュアスター，Hoshina Hikaru／Cure Star）：成瀨瑛美
羽衣拉拉／銀河天使（羽衣はごろもララ／キュアミルキー，Hagoromo Rara／Cure Milky）：小原好美
天宮愛蓮娜／太陽天使（天宮あまみやえれな／キュアソレイユ，Amamiya Erena／Cure Soleil）：安野希世乃
香久矢圓／月神天使（香久矢かぐやまどか／キュアセレーネ，Kaguya Madoka／Cure Selene）：小松未可子

另：跨界電影為Miracle Universe，又係玩3代限制、無All Stars份。2019年3月16日上映。

畫風麻麻地

終於到小松有飯票

人設高橋晃作畫無驚過
suite同doki都靚

作畫好穩定